Инфраструктура

база с отчетами только для чтения(НЕЧЕГО ТУДА НЕ ПИСАТЬ ЧТОБ НЕ СЛОМАТЬ)
search модели создавать для местов котором он используется (otchet,admin etc)
query модели для жирных запросов
в common модели должны быть тонкими( getter,setter,rulles,связанные таблицы)

Чтоб созданное отделение было видно в sd по договору
1) нужно создать его указать банк этого отделения, 
   
2) договор

3) Координатора (того кто это будет видеть в sd)

Создание отделения

1) У договора МФУ ЗАО Тандер посмотри какой банк указан - такой же указывай и для отделения.
2) Свердловскую область обслуживает подразделение АТМ Альянса "Свердловская область"
3) В территории выбирается регион страны. Для Свердловской области надо выбирать Свердловская область.
4) Прочие свойства заполнять не нужно

